一人一首詩

一身轉戰三千里，
一劍曾擋百萬師。

古來聖賢皆寂寞，惟有飲者留其名。

修合無人見，存心有天知

原先行去柏景灣，點知去咗柏傲灣

運籌帷幄 決勝千里

Donald 侵，
冇良心。
on99，
等天收。
偽毒撚，
食麵粉。
死淫蟲，
似成龍。
死偽仔，
冇錢使。
出膠posts，
no one knows。
回文出post夠低質，
佢認第二，
冇人敢認第一

認同請正皮我個reply

xx-xx-xxxx
痴撚線佬無人匹敵

我都想睇

打算自己一個睇
冇fd睇銀魂

而家先見到

好詩

我都應該一個人睇

我都覺

一齊睇 ?

樂意奉陪

膠 post 達人 Donald 侵，
AV 求 seed 好鬼淫。
米雪小環湯盈盈，
冧埋正美好花心。